有冇ching可以講下點知自己女朋友俾帽自己帶？

如題

直覺

朋友講番

ching係點直覺？我都試過好幾次俾人帶帽，所以都有小小準，但而家呢個女朋友拍得最長，就算係好似有，唔係親眼見都唔信佢有。

睇佢手機

當冇算喇屌
諗咁多自己會好辛苦

佢同我出街會俾手機我keep